戒唔到tvb嘅話 幫老豆老母課金蘋果可以一試

兩老都淺黃絲
呢排努力幫佢地戒tvb
但因為未買now新聞台所以佢地有時會撖去83 台睇下新聞

老母因為前排蘋果搞會員制好煩走去down白粉報黎睇
今日問佢地有冇俾$3蘋果

我：你地down左蘋果未？$3可以睇好耐好抵
兩老：唔識搞呀 又要信用卡資料 唔想俾咁多野人知
我：搞完就唔使成日登入 我幫你搞好冇？
兩老好似溫馴小綿羊咁俾部電話我
我就順手down埋蘋果app
佢地就好乖咁睇番蘋果
之後夜晚去酒樓睇tvb佢地就鬧柒新聞部係狗

大家可以一試

聽日，和理非回合

仲有nowtv

會去
當湊下人數

Push

如果蘋果出點數卡既話，我就可以一次買一疊幫街坊裝哂佢

其實我都有諗過可唔可以咁做
唉但佢又淨係得信用卡好老尷

要裝埋個App 用娛樂 食好西 角度吸引佢地用